［澳門又贏］ 發大財！內地入境澳門所有人士今起無須隔離

澳門新型冠狀病毒感染應變協調中心宣布，因應中國河北省及黑龍江省的疫情變化，根據澳門《傳染病防治法》的相關規定，自今日(23日)零時起取消來自河北省石家莊市及黑龍江省綏化市的人士隔離檢疫要求，在指定地點接受14天醫學觀察，以及最少14天自我健康管理的措施。

換言之，所有內地入境澳門的人士均無須接受醫學觀察或自我健康管理。

澳門當局宣布，自2月23日凌晨零時起，取消所有自內地入境澳門人士須隔離的措施。

濠賭股全線造好，銀娛(00027)高見74.8元近七年高，現升7.4%；新濠國際(00200)升7.6%；澳博(00880)升4.8%；金沙中國(01928)升5.9%；永利澳門(01128)升8.4%；美高梅中國(02282)升6.9%。

香港繼續玩防疫閉關

香港有撚閉？
廣東人士入黎唔駛隔離

我想去賭錢叫雞呀

但你返大陸就唔得

柒婆：你地乖乖地打哂疫苗，咪放行你地返大灣區再轉去澳門囉

唔怪得賭股升到傻左

回港易關大陸人咩事

仲有人 去澳門賭？

咁博？？大陸閪收收埋埋都咁放？打破佢咁好成績

澳門人打哂疫苗，放武肺病人入關都冇人俾佢地傳染，又贏

咁你打左疫苗未先 ?

連登仔選擇性失明係第一日發生既事？

濠賭股 成年無生意都無跌

咁以後駛撚做生意咩 ?